有無人搵過eric ko train狗狗？

屋企人太縱隻狗狗
隻狗狗咬傷屋企人
知道係人既問題 但都想問下有無人搵過eric手？
求分享

冇搵過但都好有興趣 不過真係好貴 成皮野一個月

經濟能力許可就試啦 佢教狗方式幾好

你試吓睇佢YouTube啲片 應該都學到啲方法 我見幾條片都係講狗狗咬屋企人 Eric Ko都有教吓啲秘訣